【鍵盤戰士輸鍵戰？】中大學生會FB被洗版9525一星評級 係香港人就去幫拖！

二萬正評就唔該去中大SU幫拖啦！

原POST:

中大學生會FB被五毛洗版9483一星評級:

而成9483 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

香港人唔係咁廢掛？

你覺得 香港人除左食花生 仲識做啲乜？

班人肯過去禁制, 真係屌打支那狗架喎

同啲癲狗一齊癲？ 不了

NASU都開始比班五毛入侵啦
呢個都要幫手

叫你去禁返個5星, 唔好輸個勢比支那狗

癲乜野呀?

呢度都5600人, 行過去禁個5星, 有多難呀?

已評5星
呢d咁既時候、左膠、本土、泛民同港獨都應該一致行動啦
屌

400時已按
好無助

至少唔好輸個勢啦

你睇下, 成19500人, 真係一人一啖口水都浸死支那狗啦
支那狗仲要翻牆！

其實係勁多人, 佢地唔行過去禁掣

以前高登一吹雞立即短時間內反先

現在好廢

我都唔明點解

支那狗又要翻牆, 又要開FB, 先比到1星, 麻煩N倍

香港人人都有FB, 成堆人係度,

係都唔行過去禁返5星, 唔好輸個勢

佢地係都唔去, 我都唔明點解

成2萬, 行過去禁掣咪得囉

乜野收唔收錢呀屌你?

推

幫推 用咗三個分身幫手㗎啦

幫推

再推

5星左 呢d戰爭都贏唔到 會好失望

俾咗喇

奶共facebook

推，已五星

揪青山派都成1300人, 輸比支那狗有無搞錯?

SHARE出去, 拖行馬, 揪死班支那奶共狗啦！

Push

pish

呢度2萬正評, 一過去FB就浸死五毛支那狗啦！

星已五

Facebook 本身已經係共狗工具

其實評分有咩用

撐！評已畀！

聽朝返9 不了

幫手like啦 睇到成萬個5毛入侵就嬲

5星

真係痴撚線

你睇下facebook官方成日同政府官員宣傳就知facebook係奶共
仲有港人港地個堆page就算講到要殺人放火你report佢都唔受理
相反反政既俾一班人report就即bam

已五星

琴日report個堆支那AC全部都話唔係假AC

奶共facebook好野

推比更多人幫手

大家幫幫手

推！

你老母比狗吊緊呀

( Show Blocked User - PsyP )

同佢鬥俾星做咩丫，班五毛咁得閒未由佢地禁一星lor

轉頭拆左個page 再開過又一條好漢

已5星

係700個陣like 左啦已經
都唔明做咩個凝聚力咁廢

一收工一嘢就㩒撚左啦

人地大學official page 好似有難度渦

雖然Facebook都係奶共

但就算只係少少
大家都要做
幫推
5星加檢舉支那5毛group

5星左

五星左推

岩岩5星左 佢老母支那仔

大家加油

順手Report fake account
見卡通/風景/on9圖/冇profile pic 就port 尤其是冇乜frd嗰啲
99%work
呢幾日得間Port咗百幾個

推佢老母

push

星已5
舉已檢
大家接力

吊你老母 返5p啦

上1.5啦

幫樓豬推吓 5毛死全家

Pish

傻啦 大陸幾多人口 13億
香港幾多人口？連登幾多人口？
試下翻譯做英文 擺上外國論壇 咁先可能係人數上面斗得贏

香港唔係澳門

香港人係唔可以向支那狗屈服！

唔做又點知唔會贏?

PUSH

Done

點解我開唔到facebook條link

5 ed

done,推

post 哂上各大group 啦

已5星，大家都快啲share比所有親朋好友

facebook page 幾時變左 大學 official page
根本就係呢 d 所謂「社交網絡」整殘香港人力量
係 facebook 鳩 up 幾句，比幾個 like ， forward 下 message ，改下頭像，以為做緊野

5星重唔重要？勢係唔可以輸既！

乜野叫示威呀？

依家就係示威啦！

比全世界睇到, 香港人唔會對五毛屈膝投降！

唔好比澳門班人睇死我地！

拖馬啦！

開晒全部ac 5*

PUSH!

推 5星左 一齊屌死5毛

吹大雞！

我地有2萬人未過去評5星！

香港一定WIN喎, 成2萬人！ 一人一啖口水都浸死班支那五毛狗！

俾曬5星 pish

dem埋個beat先啦 港豬大學生表示

垃撚圾連登...

help pish

連登真係好撚垃圾

以前紅登, 真係半日就浸得死班支那五毛

雖然好小學雞
但至少做啲嘢俾班支那人 或者其他香港人知
係有班人努力抵抗緊支那入侵

已經俾咗5星
同埋 係咁留言屌返啲殘體支那人
但真係太多屌唔晒

大家爭氣D, 唔好比林祖舜睇死！

繼續推

已5星中大同report佢地個page 其他人快d幫下手啦

其實會唔會唔好用晒 facebook 好 D
淨係用 facebook 做資訊通報唔覺得有漏洞或好易淪陷 ?
各大學學生會整多幾個平台會唔會好 D ?

現家1.5星

已禁 屌佢老母

已5星
打倒大陸狗

let's support CUSU

用咗5個account俾5星了

推呀

已比5星

Report 假 ac係有效收班五毛皮嘅方法
我都成功report咗幾十個ac
大家加油呀

禁左了

5星左，推

1.6 now, keep sharing

俾五星雖然有用
但係report假五毛ac同樣重要

Ok
Done

5星ed

點解個post咁少人理?

已 review。report 五毛同屌支那人

推上熱門

推推推

已近1.7K 希望反CAP到

支那狗個數已接近停頓啦, 佢地D鬼account已用晒

評分已由1.4 => 1.5 =>1.6

SHARE比多D人知

佢地啲數都係升得好快
同5星個比例都只係1:1左右
所以要努力呀

好灰

其實好多人未過去比5星咋

比多D人知啦

fb會撚bam咩， 嗰啲港人港地page舉報多次咪又係冇用

推 唔係連鍵盤戰士都懶得做下麻？

X人X地向fb進貢咁撚多錢就話啫
呢啲五毛假AC真係會ban㗎

Facebook仲有人玩咩，我pw都唔記得

評論WALL已經率先被香港人佔領返啦

五星要加油！

留名

其實個page admin可唔可以bam啲大陸仔
bam晒唔洗煩囉， 大陸冇嘢多， 最多就係 - 人

廢就廢啦 剩係敢喱喺連登屌支那

搞掂

開左半日po先多左7xx幾個五星

升左一倍架啦

真係會
好多五毛係微博講比fb封左

幫手report，保持網絡清潔

班死蠻夷喺FB就大大聲講言論自由
佢地夠唔夠膽同習總講言論自由

支那狗1星已跌至8324！跌左1500！

香港已升至2416！

巴打做到野！

班支那人成日口講言論自由去反駁香港既言論自由
佢地係微博度講野係會比人河蟹 唔知夠唔夠言論自由?

大家加油！我地有成2萬人(真ACCOUNT)！

中国人玩fb乃違反中国法律
舉報五毛fb帳戶是應有之義、維護法紀的應有表現

學術專頁
五星好評

已投

投左

好感動！

中大學生會個WALL被香港人佔領返

繼續推

唔該fb都share埋比其他朋友評5星 好容易既表態 唔好懶

一齊檢舉兼5星啦連登仔， 雖然人海戰一定唔撚夠支那多但盡做啦

5星已評，香港人加油

檢舉極都仲有
大家加油啊！

keep spreading out, bro

中大同新亞都投左

盡量叫朋友比5星 share出去
有時間就檢舉班支那人
有心可以屌兩句既 但佢地無撚得救 收哂order做野

係咪應該公報開班大陸狗個名上報中央

班大陸仔唔敢黎連登打網戰

中大學生會表示，近日學生會不斷收到不明來電，更遭粗言穢語辱罵，令學生未能通過電話方式聯絡會方及查詢會務。除此之外，會方Facebook所發的文章亦被大量回覆「洗版」，一分鐘內收到超過100篇回覆，至於Facebook inbox（私信），亦在連日內收到過千個訊息。這些訊息的內容除重複外，亦涉及人身攻擊，更令學生無法和會方聯絡。而該會幹事的個人Facebook及電話同樣備受滋擾。有幹事被多次舉報後，被Facebook禁言24小時，亦有人多次被惡意電話滋擾，影響其個人生活。

幫手推，唔應該輸比班五毛，完全唔甘心

班支那蝗蟲

大家唔係唔幫拖呀？

周竪峰的facebook account已被中國網軍五毛有組織惡意檢舉至禁言三日

中大學生會有行動，大家去唔到現場支援, 都可以FB幫拖啦

香港人唔係唔幫拖呀？

LINK:

【現場直播】學界圍堵中大學生事務處

針對近日中大校方打壓校內有關港獨的言論，學界於今日（九月八日）下午約二時三十分發起圍堵中大學生事務處之行動。是次行動有兩大訴求，第一：校方不會再就同學表達之意見作政治審查，打壓同學的言論自由；第二：校方不會再強行清拆由學生會管理之場地内的宣傳品，歸還學生自治權。現場約有四十人，包括香港中文大學學生會、香港大學學生會、香港城市大學學生會、香港浸會大學學生會、香港教育大學學生會以及香港樹仁大學學生會之幹事。

(15:03) 中大學生事務處處長梁汝照稱要「打電話」，中大學生會幹事現在門口等待。

(15:13) 有保安來到學生事務處，有中大同學稱有名保安曾打過中大的同學，要求梁汝照叫該名保安離開。梁稱已找副校長和學生對談，並會於下午四時半在預約了的房間進行，中大幹事回應事務處已是適合的地方。

已正皮

宜加連登仔真係好撚垃圾

個post出咗13個鐘都仲未反cap人地

730萬 VS 14億

加油

不要沈

呢個民族真係好可笑
一群在本國冇言論自由嘅人利用他國比佢言論自由嘅便利幫冇比言論自由佢哋嘅政權維穩， 成件事真係好荒謬， 未見過一個民族活得咁下賤， 習慣圈養， 呢啲真係天生奴性基因

已禁5星+舉報

香港已突破2600

WALL已重新佔領

巴絲打加油！

評分已升至2.0

比一星啲鬼佬同新加坡人真心定假膠

奶共鬼

BBC: 「中國移民成獅城人口頭號公敵」

新加坡民眾將在周六(16日)下午舉行示威，反對政府將人口增至690萬的計劃，不過由於舉辦者早前作出帶有種族歧視色彩的言論，讓示威活動蒙上陰影。

舉辦者吳家和在網上號召民眾出席反對新加坡政府的人口政策，要「向政府提出的690萬人口說不」，不過在活動前一晚，網上重現他曾發表過的文章。

文章列舉出各國移民特徵，其中指中國移民「沒有禮貌」、「喜歡在公共場所喧嘩，而中國女性則「被視為是搶別人老公的女人」，「由於許多的負面新聞，中國移民成為了本地人口的頭號公敵」。

文章重現後，引來網民的批評，指作者作出歧視性言論，試圖煽動排外情緒。一些網民更表示儘管不滿政府的人口政策，但也不會出席示威活動。

吳家和過後將文章刪除。

他告訴BBC中文網那是去年寫的文章，他承認這些觀點是「危險的」，並「為言論所給各移民群體造成的傷害誠懇道歉。」

吳家和也表示會在活動中公開道歉，並希望這件事不會模糊示威活動的焦點。
「我們要向政府傳達強烈的信息，希望政府在作出任何影響新加坡未來的政策時能徵詢人民的意見，甚至進行公投，而不是在5天的國會辯論中就完成決策過程。」

充滿爭議的《人口白皮書》

在上個月29日公布的《人口白皮書》中，新加坡政府表示為應付人口老化，生育率下降帶來的挑戰以及保持勞動競爭力，將繼續引進外來人口，預計到了2030年新加坡人口規模將增至690萬，比目前增約30%。

人口政策公布後，即刻引起民眾關注，無論是官方媒體或網絡都掀起沸沸揚揚的討論表達不安。

白皮書後來作出修改，即刪去「人口政策」字眼，並寫明是「人口預測」，而總理李顯龍也重申， 690萬是規劃未來基礎設施時的人口參考數字。
然而，儘管執政的人民行動黨在大選總得票率為60%，但由於選區制度的關係，仍佔國會87個議席中81個席位。

國會辯論中，由於在野黨僅佔7個國會議席，再加上非選區議員以及管委議員的票數，國會最終以77張執政黨議員投下的贊成票，13張反對票及一人棄權，白皮書最終在國會中通過。

對此，不少民眾表示這一結果並不能反映多數新加坡人的觀點。

各位繼續report支那狗AC

每remove一個AC，1星評分就會少一個

當然，請繼續俾5星評分

支那狗D 1星已由昨日9700跌到依家8400

簡直係屠殺

巴絲打已經好勁, 加油

又話要人增援？ 有巴打苦戰緊d 大陸仔點解唔見有人幫拖

10幾個鐘都冇人幫拖

其實呢啲禁幾日貨仔

有用啊

唔洗同佢哋鬥咀， 嘥時間

好勁！屠殺支那狗ACCOUNT, 唔駛以後遺禍人間！

有時間嘈 不如report多幾個人啦

有D支那狗係比錢買FB ACCOUNT架

每消滅一個, 等於令佢地有金錢損失, 多多少少都好

香港人就係無成本

其實我地有戰術優勢

加油！

加油

言論自由唔係大晒, 一樣要受規則.

班五毛以為自己可以借西方對正常人寬容呢樣野發爛, 以為執到寶.

Facebook 有個規則係真人身份, 你要開 Account 就要接受規則定落既結果.

我就攪掂左過五十個假 Account, 我睇下有無時間我會專揀係外國讀書返工果批玩落去.

果批支那人係外國讀書都仲係弱智咁

唔好比佢沉呀，已經比尋日多一千

繼續

推 個個喺連登正皮都唔去幫拖
順便見啲得幾個fd嘅大陸帳可以report埋 fb有做嘢的

未輸呀

岩岩report左幾個支那人都bam哂 正

推一推

今晚繼續port

仲有巴打係度苦戰緊。 快d黎幫拖

香港人真係好廢
小小野都做唔到
講乜野武裝革命

你老母成班青山走犯咁，支那個防火牆完全無撚用嘅？

繼續port

已5*
推

已經port死20五毛
今日繼續

推爆佢

幫拖啦屌

出面班五毛好想e個post沉

連登仔開facebook呀

快啦唔該

啲大陸人真係好無聊

尋日大大話話舉咗幾廿個得兩個bam咗
其他仲係審查中

成日都話支那人出國讀書係唔會因為有學術自由，言論自由令自己思想解放
佢哋要嘅只係一張方便佢哋第時搵工嘅證書

按贊仲係得幾千人， 香港人真係冇得救

ban 左一堆五毛account, 爽

點先可以令呢個Group 完全消失?

得番7591

無香港人用Facebook?

report 所有支那人ac

report做假ac
支那人少上fb
fb會以為係假ac

大家繼續port

5星咗

某啲支那人AC身在外地朋友又唔少report唔到
少朋友嗰堆機會大啲

never mind report左先

累計消滅左2000支那狗FB ACCOUNT

都幾多住外國支那人

上完堂立即report
累計port死左50個

大家集中火力
集體port鳩1星五毛

推俾更多人睇到

送走30個

根本 facebook 就會洩漏資料，都唔知用黎做乜

已留言，支持言論自由！

香港廢中fb都照report

port埋個D白板frd
有D咩都冇既五毛白板port唔死
facebook仆你個臭街

香港人剩係識咩都話唔關自己事
班支那狗都識聯群結隊講歪理
港豬咩都唔理就最岩

D支那人真係相由心生

Report左成晚都仲有七千幾個五毛俾一星

Report左3晚
第一晚有成九千幾個

巴絲打殺左好多支那ACCOUNT啦

加油!

好心班人唔好再翻牆啦 咁辛苦為咩？
返百度微博打j幾happy呀

舉報五毛 人人有責

輕輕一推
麻煩大家出一分力 唔好再話唔關自己事
有得評分既評分 評完之後檢舉班支那狗
連一個fb gp都捍衛唔到學咩人爭取自由？

大家得閒就幫手port堆五毛account

檢舉五毛 人人有責

大家繼續
就黎跌破7000

好勁！

香港人突破4200！

香港人突破4200！

追打落水狗, 唔好停！

消滅支那狗翻牆ACCOUNT！

多左堆南美人去洗一星，重要全部2,3000fd

好多殘體字

班支蛆真係有人睇到實 係咁copy&paste
不過攻勢減弱緊 好似台風咁

支那人就係咁

又升到7300

大家得閒既話幫手port

大家唔好只比5星
同埋順手port埋堆1星五毛狗

宜家變左堆南美人刷一星

集中port鳩曬堆白板

大陸未block哂VPN 咩？

中大0星，中大人都會入去睇
專有既野，如何劣評都會有需求， 1星其實無乜意思

評論完俾五星 引離大量五毛問候
我無理 今日facebook刪埋我評論

屌，report到電話無電

個個係度講iphone, 無人理

我隻手就快筋肌勞損

搞掂，幫手推

我個評論都比人刪左。
不過引左幾隻五毛。
再檢舉左。
睇下邊邊人夠多。

呢度係香港人主場

支那人就要翻牆

翻一隻殺一隻, 翻一對殺一雙

香港人已經突破4500！

想知你哋講咗咩fb會刪？

report到灰.. 有好多擺明係假ac
呢幾日開始report唔到 話佢地符合標準

推到上熱門

比左喇

有無搞錯，反cup都要咁耐，唉